{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_010091",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42080&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "춘천 어반서티 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは21:00から可能で、チェックアウトは10:00までです。 フロント営業時間は日曜日から木曜日までは09:00から22:00までで、金曜日と土曜日は09:00から24:00までです。 すべての宿泊客は身分証明書を提示しなければならず、これを持参していない場合、ご利用、払い戻し、キャンセルはできません。 宿泊料金は2名入室基準であり、追加で1名追加入室すると追加料金が発生します。 チェックアウト時間を超えると、追加料金が自動的に請求される場合があります。 入室可否は未成年者の場合は直接提携店に確認した後、予約を進行しなければなりません。 未成年者の男女同室での宿泊予約によって発生する入室拒否についてはキャンセル及び払い戻しができません。 男女同室での宿泊の際には身分証明書の確認を求めることができ、持参を拒否され、キャンセルされた場合は払い戻しできません。 客室情報は提携店の事情により随時変更される場合があり、これによる不利益については当社が責任を負いません。 夜間時間には騒音が過度に発生した場合、退室措置が可能ですのでご注意ください。 客室内の物の破損や盗難時には刑事処罰を受けることがあります。 予約特典としてはベッドガード、加湿器、携帯電話の充電器などが事前予約先着順でレンタルされます。 ホテルの付帯施設としては、地下1階に位置するコンビニエンスストアと1階のカフェ、2階に位置するパブやフィットネスセンター、2階のエステ、3階の乾式サウナなどがあります。 コンビニエンスストアは08:00から24:00まで運営されており、カフェは09:00から20:00まで、パブは15:00から24:00まで、フィットネスセンターは06:00から21:00まで、エステは10 : 00から02 : 00まで(毎週月曜日はお休みです)、乾式サウナは09 : 30から22 : 00まで(土曜日から日曜日までのみ運営され、1人当たり2万ウォンの料金があり、ロッカーは無料で提供されます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは21:00から可能で、チェックアウトは10:00までです。"
        },
        {
            "question": "フロントの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "フロントの営業時間は日曜日から木曜日までは09:00から22:00までで、金曜日と土曜日は09:00から24:00までです。"
        },
        {
            "question": "身分証明書は必要ですか？",
            "answer": "はい、すべての宿泊客は身分証明書を提示しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "宿泊料金は何名まで入れますか？",
            "answer": "宿泊料金は2名入室基準ですが、1名追加入室すると追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間を超えると追加料金が発生しますか？",
            "answer": "はい、チェックアウト時間を超えると追加料金が自動的に請求される場合があります。"
        },
        {
            "question": "未成年者の宿泊には制限がありますか？",
            "answer": "はい、未成年者の場合は直接提携店に確認した後、予約を進行しなければなりません。また、未成年者の男女同室での宿泊予約によって入室拒否が発生する場合、キャンセル及び払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "男女同室での宿泊時に身分証明書の確認はありますか？",
            "answer": "はい、男女同室での宿泊の際には身分証明書の確認を求めることがあります。身分証明書の持参を拒否され、キャンセルされた場合は払い戻しできません。"
        },
        {
            "question": "客室情報は変更される場合がありますか？",
            "answer": "はい、客室情報は提携店の事情により随時変更される場合があります。ただし、変更による不利益については当社は責任を負いません。"
        },
        {
            "question": "夜間に騒音がある場合、退室措置はありますか？",
            "answer": "はい、夜間時間に騒音が過度に発生した場合、退室措置が可能ですのでご注意ください。"
        },
        {
            "question": "客室内の物の破損や盗難時にはどうなりますか？",
            "answer": "客室内の物の破損や盗難時には刑事処罰を受けることがあります。"
        },
        {
            "question": "予約特典として何が提供されますか？",
            "answer": "予約特典としてはベッドガード、加湿器、携帯電話の充電器などが事前予約先着順でレンタルされます。"
        },
        {
            "question": "ホテルの付帯施設には何がありますか？",
            "answer": "ホテルの付帯施設としては、地下1階に位置するコンビニエンスストアと1階のカフェ、2階に位置するパブやフィットネスセンター、2階のエステ、3階の乾式サウナなどがあります。"
        },
        {
            "question": "コンビニエンスストアの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "コンビニエンスストアは08:00から24:00まで運営されています。"
        },
        {
            "question": "カフェの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "カフェは09:00から20:00まで営業しています。"
        },
        {
            "question": "パブの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "パブは15:00から24:00まで営業しています。"
        },
        {
            "question": "フィットネスセンターの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "フィットネスセンターは06:00から21:00まで営業しています。"
        },
        {
            "question": "エステの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "エステは10:00から02:00まで営業していますが、毎週月曜日はお休みです。"
        },
        {
            "question": "乾式サウナの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "乾式サウナは09:30から22:00まで営業しています。ただし、土曜日から日曜日までのみ運営され、1人当たり2万ウォンの料金があります。ロッカーは無料で提供されます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 624,
        "QA": 913
    }
}